Costco點讀？

讀拉

Costco

cost co

讀開 costco
聽過有人讀 costco
但其實佢官方啲廣告係讀 costco

c o s t c o

Cos-Co
t唔發音

cos co

Call 時池 co

善用不推文回復
勿推垃圾po

好似bosco
讀kosco變咗cosco

tabasco

Coco

cuhk

chingapore

推爆佢，我就要呢個垃圾po上熱門

卡s go
s輕音。

坡是窮

Cos tco